大家要Keep 住啊 再咁靜真係冇架啦

大家要Keep 住啊 再咁靜真係冇架啦

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

係要頂住呀

我今日去愛丁堡集會

漢奸和理非要食饅頭了